{"BE": {"language": "dutch", "wikicode": "nl.wikipedia", "2014": {"article_name": "Europese_Parlementsverkiezingen_2014", "turnout": 89.64, "parties": {"BE01": {"label": "Christen-Democratisch en Vlaams"}, "BE02": {"label": "Centre D\u00e9mocrate Humaniste"}, "BE03": {"label": "Christlich Soziale Partei"}, "BE04": {"label": "Parti Socialiste"}, "BE05": {"label": "Socialistische Partij - Anders"}, "BE06": {"label": "Nieuw-Vlaamse Alliantie"}, "BE07": {"label": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten"}, "BE08": {"label": "Mouvement R\u00e9formateur"}, "BE09": {"label": "Ecologistes Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s pour l'Organisation de Luttes Originales "}, "BE10": {"label": "Groen"}, "BE11": {"label": "Vlaams Belang"}, "BE92": {"label": "Other parties from German-speaking electoral college"}, "BE91": {"label": "Other parties from French-speaking electoral college"}, "BE90": {"label": "Other parties from Dutch-speaking electoral college"}}}, "2019": {"article_name": "Europese_Parlementsverkiezingen_2019", "turnout": 88.47, "parties": {"BE01": {"label": "Christen-Democratisch & Vlaams"}, "BE02": {"label": "Groen"}, "BE03": {"label": "Nieuw-Vlaamse Alliantie"}, "BE04": {"label": "Socialistische Partij - Anders"}, "BE05": {"label": "Vlaams Belang"}, "BE06": {"label": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten"}, "BE07": {"label": "Partij van de Arbeid van Belgi\u00eb"}, "BE08": {"label": "Parti Socialiste"}, "BE09": {"label": "Mouvement R\u00e9formateur"}, "BE10": {"label": "Centre D\u00e9mocrate Humaniste"}, "BE11": {"label": "Ecologistes Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s pour l'Organisation de Luttes Originales"}, "BE12": {"label": "Parti du Travail de Belgique"}, "BE13": {"label": "D\u00e9mocrate F\u00e9d\u00e9raliste Ind\u00e9pendant"}, "BE14": {"label": "Parti Populaire"}, "BE15": {"label": "Christlich Soziale Partei"}, "BE16": {"label": "Sozialistische Partei"}, "BE17": {"label": "Partei f\u00fcr Freiheit und Fortschritt"}, "BE18": {"label": "Pro deutschsprachige Gemeinschaft"}, "BE19": {"label": "Ecologistes Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s pour l'Organisation de Luttes Originales (G.)"}, "BE90": {"label": "Other parties from Dutch-speaking electoral college"}, "BE91": {"label": "Other parties from French-speaking electoral college"}, "BE92": {"label": "Other parties from German-speaking electoral college"}}}}, "BG": {"language": "bulgarian", "wikicode": "bg.wikipedia", "2014": {"article_name": "\u0418\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438_\u0437\u0430_\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f_\u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442_(2014)", "turnout": 35.84, "parties": {"BG01": {"label": "Coal. RB/\u0420\u0435\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438 \u0431\u043b\u043e\u043a"}, "BG02": {"label": "\u0420\u0435\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438 \u0431\u043b\u043e\u043a: \u0414\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 '\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435' (\u0414\u0411\u0413) + \u0414\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0438\u043b\u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f (\u0414\u0421\u0411) + \u0421\u044a\u044e\u0437 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438\u043b\u0438 (\u0421\u0414\u0421) + \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e (\u041d\u041f\u0421\u0414) + \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438 \u0437\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0441\u044a\u044e\u0437 (\u0411\u0417\u041d\u0421)"}, "BG03": {"label": "\u0413\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435"}, "BG04": {"label": "\u0437\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f"}, "BG05": {"label": "\u00a0\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f \u0431\u0435\u0437 \u0446\u0435\u043d\u0437\u0443\u0440\u0430 (\u0411\u0411\u0426) + \u0412\u044a\u0442\u0440\u0435\u0448\u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f-\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 + \u0413\u0435\u0440\u0433\u044c\u043e\u0432\u0434\u0435\u043d (\u0412\u041c\u0420\u041e-\u0411\u041d\u0414) +\u0417\u0435\u043c\u0435\u0434\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0441\u044a\u044e\u0437 (\u0417\u041d\u0421)"}, "BG06": {"label": "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f \u0431\u0435\u0437 \u0446\u0435\u043d\u0437\u0443\u0440\u0430"}, "BG07": {"label": "\u0412\u044a\u0442\u0440\u0435\u0448\u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f-\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 + \u0413\u0435\u0440\u0433\u044c\u043e\u0432\u0434\u0435\u043d"}, "BG08": {"label": "\u0414\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0438"}, "BG90": {"label": "Other parties"}}}, "2019": {"article_name": null, "turnout": 32.64, "parties": {"BG01": {"label": "Bulgarska sotsialisticheska partiya/\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f"}, "BG02": {"label": "Dvizhenie za prava i svobodi/\u0414\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0438"}, "BG03": {"label": "Coalition (Grazhdani za evropeysko razvitie na Balgariya + Sayuz na demokratichnite sili / \u0413\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f + \u0421\u044a\u044e\u0437 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438\u043b\u0438)"}, "BG04": {"label": "Koalitsiya za Bulgaria / \u041a\u043e\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f ( Alternativa za balgarsko vazrazhdane et al. / \u0410\u043b\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u0432\u044a\u0437\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438)"}, "BG05": {"label": "Volya / \u0412\u043e\u043b\u044f"}, "BG06": {"label": "Demokratichna Bulgaria / \u0414\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f"}, "BG07": {"label": "Partiya Ataka/\u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u0410\u0442\u0430\u043a\u0430"}, "BG08": {"label": "VMRO - Bulgarsko Natsionalno Dvizhenie / \u0412\u041c\u0420\u041e - \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435"}, "BG09": {"label": "Natsionalen Front za Spasenie na Bulgaria/\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0444\u0440\u043e\u043d\u0442 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f"}, "BG90": {"label": "Other parties"}}}}, "DK": {"language": "danish", "wikicode": "da.wikipedia", "2014": {"article_name": "Europa-Parlamentsvalget_2014", "turnout": 56.32, "parties": {"DK01": {"label": "\u00a0Det Konservative Folkeparti"}, "DK02": {"label": "Socialdemokratiet"}, "DK03": {"label": "Dansk Folkeparti"}, "DK04": {"label": "Radikale Venstre"}, "DK05": {"label": "Venstre, Danmarks Liberale Parti"}, "DK06": {"label": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU"}, "DK07": {"label": "Socialistisk Folkeparti"}, "DK90": {"label": "Other parties"}}}, "2019": {"article_name": "Europa-Parlamentsvalget_2019", "turnout": 66.08, "parties": {"DK01": {"label": "Socialdemokratiet"}, "DK02": {"label": "Det Radikale Venstre"}, "DK03": {"label": "Det Konservative Folkeparti"}, "DK04": {"label": "Socialistisk Folkeparti"}, "DK05": {"label": "Liberal Alliance"}, "DK06": {"label": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU"}, "DK07": {"label": "Dansk Folkeparti"}, "DK08": {"label": "Venstre, Danmarks Liberale Parti"}, "DK09": {"label": "\"Enhedslisten, de R\u00f8d-Gr\u00f8nne\""}, "DK10": {"label": "Alternativet"}, "DK90": {"label": "Other parties"}}}}, "DE": {"language": "german", "wikicode": "de.wikipedia", "2014": {"article_name": "Europawahl_2014", "turnout": 48.1, "parties": {"DE01": {"label": "Christlich Demokratische Union Deutschlands/Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "DE02": {"label": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "DE03": {"label": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "DE04": {"label": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "DE05": {"label": "Familien-Partei Deutschlands"}, "DE06": {"label": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "DE07": {"label": "FREIE W\u00c4HLER"}, "DE08": {"label": "Freie Demokratische Partei"}, "DE09": {"label": "PARTEI MENSCH UMWELT TIERSCHUTZ"}, "DE10": {"label": "Die Linke"}, "DE11": {"label": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei"}, "DE12": {"label": "Piratenpartei Deutschland"}, "DE13": {"label": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "DE14": {"label": "Partei f\u00fcr Arbeit, Rechtsstaat, Tierschutz, Elitenf\u00f6rderung und basisdemokratische Initiative"}, "DE15": {"label": "Nationaldemokratische Partei Deutschlands"}, "DE90": {"label": "Other parties"}}}, "2019": {"article_name": "Europawahl_2019", "turnout": 61.38, "parties": {"DE01": {"label": "Christlich Demokratische Union Deutschlands / Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "DE02": {"label": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "DE03": {"label": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "DE04": {"label": "DIE LINKE"}, "DE05": {"label": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "DE06": {"label": "Freie Demokratische Partei"}, "DE07": {"label": "FREIE W\u00c4HLER"}, "DE08": {"label": "Piratenpartei Deutschland"}, "DE09": {"label": "PARTEI MENSCH UMWELT TIERSCHUTZ"}, "DE10": {"label": "Nationaldemokratische Partei Deutschlands"}, "DE11": {"label": "Familien-Partei Deutschlands"}, "DE12": {"label": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei"}, "DE13": {"label": "Partei f\u00fcr Arbeit, Rechtsstaat, Tierschutz, Elitenf\u00f6rderung und basisdemokratische Initiative"}, "DE14": {"label": "VOLT"}, "DE90": {"label": "Other parties"}}}}, "FR": {"language": "french", "wikicode": "fr.wikipedia", "2014": {"article_name": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2014", "turnout": 42.43, "parties": {"FR01": {"label": "Union pour un Mouvement Populaire"}, "FR02": {"label": "Parti Socialiste - Parti radical de gauche"}, "FR03": {"label": "Parti Socialiste - Parti radical de gauche"}, "FR05": {"label": "Coalition l'Alternative (Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants + Mouvement D\u00e9mocrate)"}, "FR06": {"label": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants / Mouvement D\u00e9mocrate"}, "FR07": {"label": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants"}, "FR08": {"label": "Union pour les Outre-Mer"}, "FR09": {"label": "Coalition Front de gauche (Parti Communiste Fran\u00e7ais + Parti de Gauche + Ensemble + Front de gauche)"}, "FR10": {"label": "Parti Communiste Fran\u00e7ais"}, "FR11": {"label": "Parti de Gauche"}, "FR12": {"label": "Front de gauche"}, "FR13": {"label": "Europe Ecologie"}, "FR14": {"label": "Independent"}, "FR15": {"label": "Front national"}, "FR90": {"label": "Other parties"}}}, "2019": {"article_name": "\u00c9lections_europ\u00e9ennes_de_2019", "turnout": 50.12, "parties": {"FR01": {"label": "France insoumise"}, "FR02": {"label": "Coalition Envie d'Europe \u00e9cologique et sociale (Parti Socialiste + Radicaux de Gauche + Place publique + Nouvelle Donne)"}, "FR03": {"label": "Europe \u00e9cologie-Les verts"}, "FR04": {"label": "Les R\u00e9publicains - Union de la droite et du centre"}, "FR05": {"label": "Rassemblement national"}, "FR06": {"label": "Debout la France + CNIP"}, "FR07": {"label": "Coalition Renaissance (La Republique En marche! + MoDem + Agir + Mouvement radical, social et lib\u00e9ral)"}, "FR08": {"label": "Parti communiste fran\u00e7ais"}, "FR09": {"label": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants"}, "FR10": {"label": "Generation.s"}, "FR90": {"label": "Other parties"}}}}}